香 港 四 大 美 人 你 地 會 點 排！！？？！！

只有依4個選擇：
飯除，孽瘤，淋鄭，痰麗豬

大家會點排

我先

1.飯除
2.淋鄭
3.孽瘤
4.痰麗豬

你地又點排

排你就排啦

哇，魚與熊掌喎師兄

圖？

講還講唔好貼相

大美人

Iq 題？
答案應該係搾汁機
想偷我雞